# TP 5 - Matrices (supp.)

## Description

TP supplémentaire rentrant le cadre du module M2101 - Programmation Objet

DUT Informatique
1ère Année - Semestre 2
IUT Amiens

### NICOLAS Dimitri (Groupe D - DUT 1A)